救ＰＯＬＹ ！ ＰＯＬＹ手足唔係condom

救人呀

勇武立即開花救poly，和理非繼續煲大解放軍

救手足

甴近平

推

可以好似之前救中大咁樣嗎

中大同POLY都一樣重要

救手足呀嚴重唔夠人

點救?
要物質?

要人油尖旺開花啦！

求下你地

push

推呀 我推唔郁